差差： Dover 是個大人物 ，超然於法治之上

警務人員子女關注組

打手嚟尊做dirty work

唔嬲嬲？